### 分析比较 opacity: 0、visibility: hidden、display: none 优劣和适用场景

display: none (不占空间，不能点击)（场景，显示出原来这里不存在的结构）
visibility: hidden（占据空间，不能点击）（场景：显示不会导致页面结构发生变动，不会撑开）
opacity: 0（占据空间，可以点击）（场景：可以跟transition搭配）


